最近的香港有點凍，有咩辦法升溫? 就係追數!!

大量的追數手法!! 正所謂上樑不正下樑歪，佢地老母咁多鬼祟野做做埋埋一定好多陰濕野可以爆，而家係時候一個月一大搞追數，一個星期一小搞的時候!!

我先來舉個例子：
正所謂馬照跑、舞照跳係講明賭係香港一定要繼續搞。但係而家係網路時代，佢老母一星期跑兩次呢樣好易keep，因為十賭九騙無賭仔會發大達，但是 <<六合彩>> 唔同!!
我唔信一年大約有 53 日，一個星期搞三次珠，一年唔會搞出近 50 個百萬富翁!!

佢老味，但係對上我有記憶個次已經係 巴基斯坦 阿星!!
我唔信隔咁多年，一個中六合彩的人都無，有你同我出來，post 埋六合彩票尾、支票!!
如果唔係咁多年的錢去左邊??

我唔要呢D 大富大貴 的幸運兒，同我們 700 個失蹤者一樣生不見人、死不見屍!!